有家長鍡生肉給毛孩嗎

看了些資訊
想給貓貓試試

但在那裏買較好呢

貓貓已吃罐數年

烚肉俾佢得唔得架

之前食過一至兩年係烚肉
後尾先知原來要加營養粉

想毛孩有豬肉絛蟲

可食牛鹿兔呢

人都食得嘅生肉會餵嘅
當零食應該ok，唔好當正餐就得

以前餵過兩三餐吞拿魚魚生俾鄉下隻狗，之後餵返普通狗糧佢個樣厭棄到

餵緊兔肉比狗仔
雪藏真空包裝嗰啲

街市/超級市場食個啲同常有激素 劑量唔適合寵物 有啲凍肉舖有賣專俾寵物食既急凍生肉

賣*個啲

餵老納

有餵過生兔肉，但貓貓食咗2日就腸胃炎，唔敢再試

我諗你要考慮下佢腸胃適唔適應先試下

p.s. 我有餵開凍乾，同只係每日俾咗少少生肉佢試

Big dog

唔會 貓唔同人 人同豬差唔多 先會感染豬嘅絛蟲

如果自己用肉整
要落內臟
肉一定要雪左先殺到蟲

HKTV Mall 有Big Dog 賣

貓都會中
但豬肉可以雪死絛蟲

stella freeze raw food

有 太麻煩冇再餵
可以試汪貓

食新鮮生牛肉

仲食得好過我

可以參考FB"生肉谷",都幾齊資料,加油

google raw food cat/dog，大把recipe，最緊要雪藏72小時，雪死啲蟲同蛋